有冇人既同事日日都著同一件衫?

星期一至五都著同一套衫
由面衫/外套/褲/鞋都一撚樣
屌痴撚線唔撚洗衫
呢d人敬而遠之

好多套一樣呢可能

我同老夫子同一套衫又關你事?

你個名解釋左啦

可能人地有好多set呢

我冇興趣去查證

外套都唔比一樣?

我

關唔關你事

我1條牛仔褲著1個月

樓主連鞋都要唔同
利申：全年著同一對鞋

鞋都唔比

想睇

懷疑樓主係做陪客

買左5條一撚樣嘅unqlo黑色褲其實好驚啲同事當我唔換唔洗
我日日換架

人地返屯公

好多人買一色一樣衫買幾件唔奇

對唔住囉

我同一款鞋著咗十年

我有一件外套長放公司，返到去換外套，
黑色t買咗10 件1日1件，3件後備，
黑色長褲10條1 日1 條，3條後備，
日日都同衫同褲，但永不發臭
雖然我係臭咗嘅廢老

有同事全年都一身黑, 但又從來無比過黑警逗

我話有人由頭到腳全身日日都著同一套
你就話我連鞋都唔比一樣
搵人評下d邏輯

因為一個人住，一個禮拜先洗一次衫，所以我有8套一樣嘅衫，我都好驚同事以為我唔換衫

一個禮拜洗一次冇問題
但你會唔會一星期五日
日日著同一套便服

會

坐我隔離個同事就係
日日純黑衫（全部一樣款），牛仔褲
女人黎好靜唔出聲
任何公司飯聚（講緊返工時間老闆請食飯，Christmas party等等）一概唔出席
連同事走請食西餅都唔會食
但人係幾好，肯幫手做自己以外既公事

黎黎去去都係個兩三套 返工姐，又唔係行Catwalk

兩三套姐係唔係著死一套啦
我又冇話要日日唔同行catwalk

夏天就詰要日日洗日日換姐...
而家咁ge天氣 汗都好滴 有必要日日洗日日換咩
更何況番工姐你去登台咩 日日唔同..

話
無

咁你就無道理去講「呢啲人敬而遠之」呢句話啦柒碌

同一套我買足幾件唔得咩？
你會唔會敬朱克伯格而遠之？

呢啲正
屌好撚憎啲同事上司好似要你一定要食 無理由唔食公司飯 同事飯咁既口吻黎叫你食

其實有咩問題

好睇咪得囖

咪係, 我有成5條黑色運動褲
仲要全部都係純黑無pattern果D款
同一款襪買幾對

我全都係黑色......
衛衣同款都好多件

基本上岩款就買幾件.....
原來咁多人都一樣

點解要買8套一樣既

我好d，揀咗2隻色，梅花間竹咁著

我堅老夫子衫
同一套有勁多件

我就黎黎去去都係果幾件不斷loop
返工無同事，收工又無女朋友
是鳩但啦

IT 狗做到死左都冇人知
著咩有咩所謂

因為易襯衫

你好啊同事

黑超特警組

是但啦 我咪又一樣

慳錢絲 pmed

我同一套衫有5 set

樓豬呢啲人就真係要敬而遠之

有3件白色恤衫 4條黑西褲
每日都換衫換褲
但每日都係一樣款
冇理過人地點睇

同著校服一樣，
唔通你又以為d學生星期一
至五都著同一件衫咩

而且返工求鳩奇啦

褸呢？

我就係公司冇靚女又唔洗見客著咁型拓咩

係咪講緊我。我得一套

褲ok 衫唔洗啦掛

想知樓主著咩
自己都著到成個薯仔咁，又對其他人指手劃腳，仲話敬而遠之
入嚟就想睇樓主會唔會被人屌

白恤衫有好多款
牌子/剪裁點會睇唔出
我而家講緊同一套衫褲
係同一套便服唔係同色咁簡單

屌你搵校服黎講
我而家係講番工可以著便服既時候
都可以日日同一套

唔關薯唔薯仔定潮童事
係個人衞生既問題

日日同一套唔代表佢無洗衫嘅

科學上黎講你係冇錯既
但現實上有冇人咁on9日日洗完即著姐

觀塘李小龍就真係日日都同一套衫啦

其實佢做咩架
日日收工見到佢行

速遞(好似係)

2-3 set loop

Exactly

我一條牛仔褲可以著成幾個禮拜 如果冇整污漕既話

Lunch time 都見到佢架

係咪講我
多過一件
唔使日日諗點襯衫